(集思廣益 )德國有啲咩博物館一定要去

求大家比下意見 就嚟去旅行

黃台仰 李東昇屋企

集中營
一定要搵一個去

大佬呀成個國家咁大

集中營必去
柏林就大把歷史博物館揀 (東德/猶太人)

不過真係睇你想睇邊方面既野